林鄭=滿清，香港人=南明

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

吃吧

何君妖